今期流行 流行鬼魂同行

咩年代 仲咁迷信

樓主擺明唔迷信，係迷信嘅人點會攞呢啲嚟玩

無錯